點解同我鍾意同一個人

承接翻上個帖

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

人地向你宣戰啦

咁有機心既「朋友」 你自己諗下應唔應該繼續fd落去

一係公平競爭 一係兩個都唔好鍾意同一個人

同個「朋友」識咗差唔多十年
我鍾意嘅對象咪又係比個「朋友」溝咗
雖然我後尾都有拍拖
如果我係佢
但真心覺得溝咗朋友嘅鐘意對象都唔係咁好
可能感情我嘅「朋友」都控制唔到
覺得一生最愛 朋友都冇情講

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

扺啦 鍾意條仔都可以同人分享
真係傻豬豬嚟嘅